抖音賣盤比美國就無事?

話美國營運賣返比美國人就可以繼續？唔係咁天真嘛宜家咩時勢，咪玩啦

但係佢嘅母公司,仲係字節跳動

睇真的，係侵打算簽行政命令迫佢賣

我唔覺得咁樣分析同賣盤有幫到d咩。需然個owner都係唔願意

（明報)白宮貿易顧問納瓦羅（Peter Navarro）日前表示，預計特朗普將對TikTok及騰訊 （00700） 的微信採取強而有力的行動，又表示即使將TikTok賣給美國買家，也無法解決問題。他指，如果TikTok分拆為一家美國公司，也解決不到問題，情況會變得更糟，因為會逼使美方向中國支付數以十億美元的資金，換取TikTok在美國營運